因應國歌法接近及接近六月，抗爭裝備大整合！！！

小小提醒 ： 由於係回带，所以部份內容不一定合適。所以大家認真睇睇，拎好用的做參考

原ＰＯＳＴ
【終極突發】抗爭裝備大整合！！！

好耐冇人再講衣裝、裝備重要性，229手足都好似對裝備意識唔高
等我來幫大家重溫啦！本po大多為搬運舊年手足資訊，有錯漏請指出，歡迎大家補充

因為魚蛋果時係試過用頭髮 耳仔 墨 等等去檢控
個人特徵一定要遮
eg. 紋身、大既耳窿等等
到最終好多義士被拘捕 搜證 最終入獄
魚革係好沉重既事件
我地更加要汲取教訓
就係如何好好隱藏身份！！！！

一、Black Bloc
612時採用Black Bloc原則係因為希望大家每人望上去都只係一樣，真正喺外表上和勇不分
但大家真係要全黑+冇記認先好！！！
鞋係最易認，記得用鞋套！！！著公廁款！！！

唔包到咁你唔好講自己black bloc左，以前夏天都係咁包 依家實包到

二、面罩
大家應該熟過我，總結一下
無防護性能(僅供遮面，無防護能力。)：

1. PITTA 韓風黑mask
2. 外科口罩
3. N95口罩

.......依家炒到仆街應該冇人會戴出去示威。

有防護性能者排序

第1位 雙罐豬嘴+60926 100%完美OR少少味 (可能因為佢少配件 最少接合位 就唔會漏氣入黎) (728表現因資料太少未能確認)

第2位 雙罐豬嘴+ 600x罐+502+ 2000系列棉 (92%完美OR少少味)(728表現也一致)

第3位係 雙罐豬嘴+ 直接用P100 濾棉 (84%完美OR少少味) (728表現因資料太少未能確認)

第4位係 單罐3200+3311K (80%完美or少少味, 完防比例得17%) (728表現也一致)

第5位係 雙罐豬嘴+600x罐 (有42%話效果好) (728表現因資料太少未能確認)
雙罐係6200/7200/6800/7800幾款，購買時可以睇下。

三、Cap帽
遮住髮型係非常重要
個人建議純黑Cap帽就可以，唔好有Logo比人認

Miniso $29
H&M $39

四、眼部

需要佩戴氣密眼罩/泳鏡！！！！戴眼鏡者最好購買太陽眼鏡夾片遮蓋面部特徵

五、迷惑身體特徵
呢樣野係最少人講亦都最重要，就係易容，等鏡頭影到你都唔怕！！！!
樓豬拋磚列舉幾種方法

1. 快速染髮噴霧

求其買一種顏色噴染，返屋企洗完就會變返原色，事後CCTV片段髮色唔會同你吻合

2. 自製癦及紋身

買支cheap眉筆，Etude house之類嘅垃圾牌子就得 (巴打怕尷可以話買比女朋友)
出發前喺自己可能暴露嘅地方加上唔同嘅自製一次性紋身同癦，每次出去你都係唔同嘅人！！
返到屋企沖個涼又變返白雪雪

3. 耳仔

法庭會用耳廓形狀辨識疑犯，一定要隱藏得好
可以考慮頭巾遮蓋、塗黑耳仔等

最後想引用返手足一番說話

裝備始於都係外在既野，毋忘魚革義士既事跡，當年佢地係乜裝備都冇，得個口罩，所有野都係即場搵返黎，亦都有驚人既成果，所以，最重要係心態，天琦被拉之前講過，2014個一刻，已經係革命，所以我地都要有一個準備好既心態，齊上齊落，加油！

香港人 唔好忘記死去同受傷嘅手足 我地要代佢地行完光復之路架！
整裝待發，重拾戰意！

Credits to黑簡迪巴，我多數內容都係搬你舊po
都有見到你開po教反跟蹤，好有用大家一齊努力奪回屬於我地嘅野！

五毛呢

五毛呢

五毛呢

五毛呢

五毛呢

另外差唔多21號啦，係時候宣傳下

做法
藍屍因為連儂牆開花而疲於奔命

#行動 #最新任務 #快閃文宣

星島日報點名快閃文宣手法 - 831 八個月大家一齊快閃文宣

另外分享文宣安全好文

文宣五大安全守則 唔想你身邊嘅手足俾人斬入黎睇下

推

推完記得睇返呀！！！

抄襲

push

光復香港

唔好浪費樓主一番心思

1

佢地應該唔會入

推呀推呀推

2

同埋都要留意下人哋嘅裝備，
例如而家慈雲山對面着短褲啊

知己知彼，百戰百勝

我要光速熱開

tui tui tui

時代革命

pish上熱開

推呢個

上熱門呀

我唔信

TVB有新野睇？

上熱開

up upu up

賤狗慒炳強

襲搫記者的賤種警

黑警賤種

警曱食屎狗

pish pish pish

w

小心記協班傻仔比人水整個發牌系統

50 cents

Push

pish

推，大家注意！！

神驅呢

Where is my lovely 5 mo

唔係呀?聽從敵人既奸計?

好似扶助弱po

應該準備緊出新POST
神驅好Q勤力
出POST出到

熱開常客

黑警姦人再告人

五毛呢

迪記好似已經無哂D黑色裝

唔會掛
咁仆街,特登收埋

I AM

so fake

打五毛打五毛打

Nmsl

出嚟啦五毛

五毛

Nmsl 比泰國仔秒殺

U記呢？

排手

已經熱門 #4

保護香港好似保護緊害香港既藍絲

呢D post 永遠唔見到block 左既AC
五毛開工啦喂

我要熱開第一

有用
推爆佢，自己一定要保護好自己

唔玩膠

激嬲維尼

左一推右一推

開工喇

熱開熱開

呢個post 我之前都睇過 覺得好有用
唔該樓主

推三推四

熱開

做咩打殘體
定係得登

I see

辛苦哂樓主要係咁開同樣嘅post

心情沉重，
但永續抗爭!
五大訴求，缺一不可

開遮 開遮 開遮

decathlon有返貨啦，快啲買定係屋企

影帝的野心

甴近平

試下

差唔多係時候大家要睇
不過唔好掛住做裝備撚先，心態武裝緊要Ｄ

e

推 527

大佬

咁有決心

二讀前一日
又會有唔知乜彈由狗總拎去灣仔, 然後比人發現,
信唔信?

救世巴啫

未有新poster

我只是個p牌阿

p牌從來不是問題

me too

少咗好多
深水埗唔知點

Plz die

全民 black bloc

無5毛嘅

Cctv cctv cctv

就黎開咗acc一年仲係p

過兩日望下

Sameeee

唉

一定話有恐佈主義, 立埋23條

新疆就係咁

pishhhh

推呀

笑个屁

推推推

熱開第二

唔好齋上600X
渣極都600X+5N71
當然 600X+5P71/209X
更加好 壽命長過60926+平啲

利申化學實驗室用only

請重視連登p牌平權

狗醜事太多,炸彈發現又冇人信
真係想知可以點spin

同是p牌淪落人

警察真係發動襲擊掛, 岩岩先襲擊記者

hello

小弟覺得勇武抗爭時機已經過咗
大家做任何嘢之前請三思

心態>>>>>>裝備

警曱打無武器既記者,果然真男人

幫推

不推文

拉

禁錯

點解唔介紹軍咀

睇下去邊開台先

pishhh

推

帶

pishhhhh

大家記得做埋Twitter
Reddit
追擊CCTVB

已經唔會轉？

可能係

是日開台

TVB有新野睇？

日開台

TVB有新野睇？

721

我諗係

跟一世

手足一生平安

屌你老味，5mo出嚟啦

唔好被人拉
9月要選立會
大家唔好送頭

坐緊都可以投票

下！痴線
要搞到咁？唔通案底真係令人生更精采

其實如果和你升著到咁仲危險

咪再送頭十年唔易過

*Hug*

送頭日

有用！推

我比較擔心果日連金鐘都去唔到

咩都假 操fit自己

遇怪魔我即刻變大個

no need if sing

有六隻狗dislike

Bump

推
好多都好實用 借媽咪支眉筆用下冇難度

但要諗點應付便衣半年前無

有冇人可以整理其他地方既國歌法同港共想推行既國歌法做對比？

好耐冇見裝備po

Pish

Pishhhhh

返返去抗爭時嘅感覺了

點解個post可以沉得咁快

lm

我D藍絲MODE真到俾好多手足BLOCK左

27號

有用post要幫手推

tui

完全冇上年氣氛

要推抗爭po

推俾新手睇

實用post 要推

一推再推
溫故知新

準備好發夢 注定天意

721831101111

有用post

帽到見到miniso
拉

刀,槍,兩者兼得可為民除害

[推上國際] 我將加山傳播同明報黑警打記者段片譯左做英文 我要全世界都知

瘋狂RT比全界知道阿

睇完同我推爆佢

呢日其實好快就到

幫手推

pushhhh

push!!!

pp

推呀 大家準備好未！

一直都搵唔到氣密護鏡但又防霧既

負評係我比，因為你建議人去miniso 買帽

大家保重

ak?

行為會改變心態，當你聽到國歌就唱，潛意識會認同所有愛國行為

光復香港 時代革命

推 10個月了

感動提醒
推有用post

我爱我的祖国

中国国歌马来版 （原创、原唱）

We are ready

仆街23條惡法從臨，到時唔理講咩野，只要狗正府唔高興，就即刻告你顛覆匪國政權，仲惡撚過送中，今次唔理用咩手段都要強搶立會議席

熱狗呢？

今次難搞

bump